醫死貓貓獸醫5年2次專業失當 獸醫管理局要投訴人填30頁表 1年即刪失德獸醫全名 審訊最長7年只罰開講座

獸醫無王管—2次醫療失德不記名 醫死愛貓主人哭訴：事後修改病歷為咗咩
動物無法說話，患病看症時，主人只可信賴獸醫的本事。然而，本地獸醫服務良莠不齊，一旦遇上庸醫，愛寵隨時命懸一線。每年亦有不少主人懷疑獸醫在醫療過程涉及失當行為，導致動物受苦，甚至死亡。主人欲投訴，獸醫管理局是唯一大門。這個低調得過份的部門，又是否能做好把關工作，有效地監察獸醫專業呢？

除了處理時間過長外，局方對獸醫作出的紀律懲處，同樣為人詬病。Karen說：「有獸醫在處理心臟病時，涉及醫療失當，結果獸管局罰他開一個有關動物心臟病的講座。這是在懲罰獸醫還是懲罰主人呢？」現時的懲處大多為沒有記錄的書面譴責及強制報讀進修課程，個別獸醫須撰寫論文，或舉辦公開講座或研討會。有記錄書面譴責或從名冊上短暫除名的，只有8宗。

仆街獸醫
HAPPY LIFE ANIMAL CLINIC
G/F No.63 Catchick street Kennedy town
獸醫 嚴慧芳 張志嘉

Push

push

push 10

push 11

推

push 12

push 13

push 14

push 15

屌佢老母醫死貓貓

push 16

push 17

push 18

push 20

push 21

push 22

push 24

push 25

push 26

push 27

push 28

push 29

push 30

好撚仆街

push 31

push 32

小心啲同呢間野有關係嘅狗場
一撚擔擔

push 33

push 34

push 35

push 36

push 37

好慘

push 38

push 39/100

push 40/100

push 41/100

push 42/100

貓貓好慘
獸醫真係好睇口碑

push 43/100

push 44/100

push 45/100

push 46/100

想點罰
獸醫本身就唔多 所以冇咁多人關注自己hea

好恐怖下
想搵間好獸醫咁難？

push 47/100

唔理醫人定醫乜，香港都係醫醫相衛架啦

push 48/100

push 49/100

push 50/100

push 51/100

push 52/100

其實香港本身點解開唔到獸醫課程

有仇報仇 唔可以就咁算

個獸醫算唔算偽造文書？

貓醫死咗咪買過隻囉😅😅

醫死人都無罸架啦

我屌你老母

珍ar 👍👍ching ho ball🤘🤘

你個仔醫死左咪生過個囉

獸醫99%呃飯食

照你嘅邏輯 人死咗咪生過個囉？
你死左你老母咪生過個囉

試下個獸醫係俾人告暴動
即刻永久除牌
香港管治制度真係得啖笑

你死左咪你老母生過隻

引戰？

聽到第一句就覺得呢段片唔洗睇

你真係唔好養寵物
唔係既話 我都幾肯定幾年後新聞有你名

垃圾獸醫 獸醫管理局都垃圾

多謝樓主pin左佢俾我block

lm

推 你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人? - 分享自 LIHKG 討論區

獸醫管理局係好撚廢 根本就係包庇失德獸醫

Shitty 有

屌 垃圾部門

係囉 你死左你老母都係生過件姐
費事醫

呢個政府連人命都唔會重視，更何況貓貓狗狗

扔落街都可以唔撚告啦

有開名
good

你個腦壞咗咪重新投胎囉

呢個政府真係痴撚線

唔好話咩無用無用
批鬥到佢仆街摺埋

有冇人有資料庫條link睇吓

其實人醫咪又係咁
咁多年黎發生咁多醫療事故，冇一個醫生有事
除左一個唔記得係因為風化定咩永久除牌外...有咩事姐?

希望你全家都醫死

推 有無人有個黑名單link?

邊間u嚟

建立黃金獸醫

香港好撚多獸醫好廢，參差不齊

dum10幾隻貓狗落街都唔洗比人告啦
這就是香港，香港地做好人最戇鳩，殺人放火無後果

PUSH

你死左我同你老母生過隻

支那人

叫你老母生過個啦

同醫萎會一樣

你死左咪生過個